18:17機場員工消息update

721 811

推

掉低手足係啲乜嘢齊上齊落？？入黎！即刻！收工狗即刻！
Freeride？你地有冇諗過前線感受！

負返責 入黎！

蘋果雪梨

所以呢？寫user name有咩問題？
唔寫又話無fc

理個on9仲乜

你個名弱智牙

大家係靠緊旅客保護
你想幾日貨仔就消耗完旅客就去阻啦

黑警追殺大家已經由公共空間（街）轉去私人空間（商場，地鐵），暫時未入國際空間（機場）．你玩殘班旅客，按NewYork當年武力驅散和平佔領的文明理據，黑警唔駛諗計都可以入埋機場捉人．到時大家又可以轉去邊？

-----
812 係因為真係好多好人，外國旅客只會無奈，唔會不滿．大家做嘅係宣傳，係向國際要求支援，"癱瘓機場"係無可避免嘅副產品．
今日係一班人搞事．光環變幼稚．當"癱瘓機場"係目標的話，唔係黑警網上帶風，就係衝衝仔唔用腦DNA作怪．

樓主唔駛理佢
幫你推post

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

總之入機場啦